馬頭涌道無巴士

有遊客唔識路呆等巴士
有無附近巴絲去巴士站睇下仲有人唔識路